{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6881429'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-12-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 무나물 이렇게 만드니 더 맛있네"
    },
    "text": "冬季おいしい分け料理を紹介してあげます。この料理は簡単な料理で調理時間は30分以内に準備が速い上、必要な材料は大根、ねぎ、ごま油、白水、砂糖、おろしたニンニク、醤油、幅広のごまです。準備物は大根やねぎを刻んで、エゴマ油を利用してパキルムをつくりますね。もしエゴマ油がなければ、ごま油や食用油を使用しても大丈夫です。パキルムが作られれば、大根を入れて、白水を入れてあげたら、舞衣食感が柔らかくなっています。大根が甘いですがもっとつけさせため、砂糖を1スプーン入れて、醤油とおろしにんにく12スプーンを入れてくれます。砂糖を減らしたいなら引いてもいいです。すべての薬味を入れてかき混ぜ、大根を身につけてくれて、最後に幅広のごまを入れてくれます。幅広のごまがなければエゴマの粉に代替してもいいです。こんなに完成された大根は甘みと醤油の味が調和を成して美味しくおいしく食べられます。大根しっかりしていたそのまま食べてもいいしご飯と一緒に混ぜて食べてもいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は大根のパキルムと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "この料理の材料は大根、ねぎ、ごま油、白水、砂糖、おろしたニンニク、醤油、幅広のごまです。"
        },
        {
            "question": "エゴマ油がなければ代替のオイルは何を使えばいいですか？",
            "answer": "エゴマ油がなければ、ごま油や食用油を使用しても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "大根を入れる前に、どのようにパキルムを作りますか？",
            "answer": "大根を入れる前に、大根とねぎを刻んで、エゴマ油を利用してパキルムを作ります。"
        },
        {
            "question": "大根を入れる前に、白水をどのくらい入れればいいですか？",
            "answer": "大根を入れる前に、白水を入れてください。具体的な量はレシピには記載されていません。"
        },
        {
            "question": "砂糖を減らしたい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "砂糖を減らしたい場合は、少なめに加えるか、完全に省略しても構いません。お好みで調整してください。"
        },
        {
            "question": "大根の食感はどうなっていますか？",
            "answer": "大根を入れることで、パキルムの食感が柔らかくなります。"
        },
        {
            "question": "この料理は辛いですか？",
            "answer": "この料理は辛くありません。大根の甘みと醤油の味が調和しています。"
        },
        {
            "question": "この料理はご飯と一緒に食べることができますか？",
            "answer": "はい、この料理はご飯と一緒に食べることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 380
    }
}